---
title: >-
    شمارهٔ ۳۲۱
---
# شمارهٔ ۳۲۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>خزان رنگ زردم را، میِ نابی نشد روزی</p></div>
<div class="m2"><p>کسی را همچو من، گلگشت مهتابی نشد روزی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چرا باید امانت دار دنیای دنی باشم؟</p></div>
<div class="m2"><p>ز جنس عاریت، شادم که اسبابی نشد روزی</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>تمنّا بود دل را، جلوه های خانه پردازت</p></div>
<div class="m2"><p>خراب آباد ما را، وصل سیلابی نشد روزی</p></div></div>
<div class="b" id="bn4"><div class="m1"><p>از آن تیغی که، گلگون است خاک از فیض احسانش</p></div>
<div class="m2"><p>گلوی تشنه ام را، قطره ی آبی نشد روزی</p></div></div>